渣打: 請毋須理會早前有關HK$5郵寄證券戶口月結單費用的通知，我們將不會徵收此費用。

我都收到
渣打jm9

呢年成日出錯

on99 我果時即刻上網轉L左 依加話唔收

dllm,啱先先轉左soft copy

同shitty鬥system閪?

但我每個月都有比佢收$5，請問係咪因為普通戶口就要收？

依家已經無咗呢句